紅十字會呼叫：快d 捐血

捐一次
捐兩次以上